921 投票，跟隊打波定夜晚更新文宣

如題，感覺尤9佢地撕
佢地洗維穩費就尤9佢洗
相信各區人手好快重建到

更新文宣
跟隊打波

我覺得由佢地撕
佢咁樣吹大雞一係就721一係就831
而加進化到分分鐘休班狗拎住支棍邊清邊打

踢波呢d機會成日都有
要好似屠龍隊咁突然出擊先好

我都係咁諗，怕手足好似淘大個日咁中伏

只有一個方法可以有效打擊藍屍

我估何妖動員力都係幾車人分幾個地方周圍走
反而屠龍隊果d係非主要地方等佢地重好

主要地方，好似天西C出口清完一定好快重建

撕一貼千 每人廿張
佢咪再黎囉

同意.

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

一齊約定夜晚重建連儂牆啦好嗎？文宣圖整合

921 夜晚 連儂牆重建之夜！